{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAND-SOUND/GM0023081468109/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Denim 4-Pocket Work Jacket - Navy"
    },
    "text": "SAND SOUNDブランドの製品であるFW23 / MS3839A06Rは素敵なストリートルックが演出できるジャケットです。 4ポケットでレトロなワークウェア感性を表現するとともに、便利な収納性をプラスしました。 このジャケットはデニム素材ですが、さわやかで柔らかい着心地があり、オーバーフィットシルエットが素敵な雰囲気を提供します。 表地は綿92%、ポリエステル6%、レーヨン2%で構成されており、裏地はポリエステル100%を使用しています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておいてはいけません。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどんな感じですか？",
            "answer": "FW23 / MS3839A06Rは、ストリートルックが演出できる素敵なジャケットです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは何枚のポケットがありますか？",
            "answer": "このジャケットには4つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットはデニム素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このジャケットはさわやかで柔らかい着心地があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このジャケットはオーバーフィットシルエットで、素敵な雰囲気を提供します。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地と裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "このジャケットの表地は綿92%、ポリエステル6%、レーヨン2%で構成されており、裏地にはポリエステル100%が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングはできますか？",
            "answer": "はい、このジャケットはドライクリーニングも可能です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "手洗いの場合は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないようにしてください。ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの機械乾燥はできますか？",
            "answer": "このジャケットは機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの摩擦について教えてください。",
            "answer": "このジャケットは摩擦によってほつれが発生することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 514
    }
}